[財經台] 評分系統理性討論

拋磚：
收開郵寄月結單嘅老一輩，有時要過咗deadline被罰至記得交卡數，咁如果有評分系統，佢地啲分數會唔會比人扣哂架好擔心老母

因為你炒股票 同炒黃牛一樣 所以要扣分